屯門出嚟961全黑衫加爆車飛站

香港人加油

960 961 都飛晒, 點搞

圖？

今次一定多過上次

屌我兆麟係咪唔洗上車

仲諗坐。轉鐵穩陣

今次真係 出黎啦自由閪

俾多幾蚊搭西鐵啦

係 上次我同3個frd出
今次佢地都帶埋全家出

962x都爆

安定打後啲站rip
附近嘅人搭鐵

今日係咪個個早哂出門口

今朝十點幾已經見有黑衫青年響巴士站等車

嘩
一個多幾件
一百萬每人多一兩件, 兩百萬不是夢

岩先去買花都好多後生女去買

多人到要搭259d落油塘再轉地鐵

我岩岩961出黎冇爆但企辛苦

香港加油

港豬集中區都咁
好感動

加油

有冇圖
想睇下有幾壯觀

我坐緊地鐵都好多黑衫

出黎暫佢老母

爆過上星期好多

屯門有位有心人
突登渣車出黎巴士派退熱貼
多謝你 希望你見到

西鐵轉隧巴啦，我都係住兆麟，完全唔覺會上到961

天水圍出黎969都爆車飛站 感動

搞到要坐962B 呢架閪車

想問下有咩要帶

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

西鐵好多黑衫

200萬 衝啊

水 消暑用品
最緊要係熱血沸騰嘅心

多唔多人帶左安全帽出去

晏D落樓下搭962B

962x龍門居一出都爆晒咁濟

係 已轉鐵
我估再晏啲想出都好難上車
所以大家要出就快啦

係台山小學上唔到， 走咗去山景總站上
有好多位

已上969全黑

961全黑

969 順唔順暢
就出門口唔知巴士定西鐵好

岩岩我等962x 都成車黑衫 飛晒站
轉左去搭 962b 唔算多人搭 屯門撚可以試試

962x兩車黑衣人

967都爆曬黑衫

962b 全黑
未到轉車站就滿
深井巴打唔洗上

見到好多老一輩嘅都有出，香港人加油啊

帶埋磚去

西鐵都好多黑衫

屯門人

華為？

962x都收皮 碼頭果邊已經上爆哂

上次同5個friend去，今次十鳩幾個

962x 連續嚟咗三架都爆
城巴係咁開加班車，抵讚
司機都好似特別開快咗

好彩醒目早d出老銅食晏
轉車站輕鬆上但要企

新西泛民本土票倉比你話豬

係班仆街泛民派咁多人分散選票先比保皇狗贏

黑警神助攻

969 咩站開始飛

960 99% 黑衫人
好感動

唔係基哥人哥互界點會尾席益咗何妖

應該同一架車wo巴打

雖然比喻未必好好 但係仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

我都見到勁多人搭好似番工咁

962x第2個站已經冇位坐
住左咁耐都係依個星期先有兩次

962x飛站 全車黑衫

我見好多人坐返輕鐵過龍門居坐962x
真係一出車已經滿坐

真心請教
轉車站轉巴士
定係求其搵個站轉西鐵算?

962x都飛

請問搭960係邊個站落？

爆到仆街

我都覺得

我係轉車站轉962B出去 有位坐
上多兩個站已經爆晒黑衫人

就到碧堤
低緊下層 全車黑衫

962X第一個站都已經爆咗架車咁濟

坐 60m 60x 轉地鐵

一直都覺得屯門天水圍係垃圾地方
今次大和解
以後唔笑鳩佢地 加 祝福屯門公路日日路路暢通

屯門962X車海式開車

咁我早你一班

我諗住港澳 之後轉地鐵 銅記出發

962x返工都冇咁難上車呀

屯天好多年青人

好的謝謝你

962x

978 爆車 全黑衫

係山景總站上咗

968都爆

成功拉左3個朋友一齊出黎加埋我 大家都係第一次參與 加油

不撒不退

遲左
上次2:30 已經飛哂站

出黎吧

如果上唔到車
搭去荔枝角轉地鐵最快
59x 60x etc.

良心集團

西鐵啦
一係先出市區轉地鐵
例如荃灣美孚
轉車站都幾難上到巴士

LETS GO 屯門!!!

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

坐緊962b 下層冇人坐 一上上層全部黑衫 嚇左嚇 但好感動

我260X>紅隧巴士

上次我唔係香港全家無出 今次一家五口全部出動

真係堅感動 成架車都黑蚊蚊

屯門go

由總站開出 3個站就坐滿左人

坐緊258D準備轉東隧巴士

深井962b 全爆

西鐵

豐景園等左3班，12點9 先上到車
轉車站都唔停

大家加油

屌我等陣要上咖快d加班次

兩次都係咁

屯門唔可以輸！

===
老老豆豆有無素人巴絲想參選今屆區議會？

下屆選舉，真正主戰場

Survival kit

加油呀 多你一個好多

市中心已經上唔到客

屌狗巴老母唔加車

見到安定啲人排到去安定商場

頭先最後排5個摺緊花，好感動！

見到老一輩拖住車仔 派寶礦力同水 好感動

轉車站上到962b，有企位

天西勁多黑衫🙆🏿‍♀️🙆🏿‍♀️🙆🏿‍♀️

頭先屯門西鐵站961

有冇龍門居狀況

有冇人下屆區會去挑戰下徐帆同陳有海兩條撚樣
唔好下下都畀佢地瞓係度贏

所以在此認錯sorry

可唔可以唔好後生女再加

平日返工都冇咁癲

擔程輕鐵去山景/建生上啦

屌 上唔到車 撘鐵算

push

308M啦清

60m/60x出市區轉鐵可能仲好

紅橋上960有無機會

人地send比我

全車人標準遊行裝備黑衫帶花

唔好係轉車站轉 好多人同無車

好似少過69

屯元天仲有以下路線出港島
西鐵紅磡轉紅隧巴
西鐵去尖東行出星光行轉船去灣仔
61x 九龍城碼頭總站轉船去北角
259d去藍田/油塘轉地鐵

地鐵都爆哂
香港/中環 已實施人潮管制
銅鑼灣 天后已經因爲人太多塞返落月台部份列車要飛站

pish有排等

屌你老母屯天明明係本土票倉黎, 朱凱廸直頭係直選區票王

969總站

上次69 唔洗點樣排

960大興已飛站 去緊建生

唔好玩喇 上次選舉本土票倉黎
投泛民比例最高

我都覺！
至少多左我！上次冇出好慚愧
今次見到政府咁對市民
實在忍唔住要出黎！！
我地係要撤回唔係暫緩

962b過轉車站全爆

南昌站過海人龍已經排到對面西鐵

Hysan現場

頭先大埔巴士總站 唔尋常咁多人

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

西鐵啦 迫但上到

你自己考慮下？或者你朋友？同學？同事？鄰居？
即刻動員

依加先岀應該搭咩好

加油！

自由閪加油

再唔係旺角/尖咀坐船

有無屯門撚好感動覺得

飛鳩我站

想坐961既巴絲打
消防局上車都就頂閘，屯門站都上得唔多人
司機大佬仲話山景總站都好多人等緊
大家出左九龍再轉去港島應該會好d

屯門出去 坐960邊個站落 去大隊好？

安定啲人上60m出去轉鐵

962x 總站多唔多人

好感動，今日落樓係屋苑都已經好多黑衫人
身為屯門人真係好自豪
今日一齊加油！不撒不散！

112/102/104 都爆曬

上水673都係全車黑衫爆車飛站

出嚟喇自由閪！

再post 多次
屯門出港島

西鐵紅磡轉紅隧巴
西鐵去尖東行出星光行轉船去灣仔
61x 九龍城碼頭總站轉船去北角
259d去藍田/油塘轉地鐵
260x尖咀轉車轉船

一眾鄉民只要出到省城就得架啦

962B全黑

搭鐵到尖東轉船啦

好撚多

今次連支持反修例 但9號無出既長輩 都出晒黎

962都爆

一車車黑衣人

好感動

有

美孚上102 啦

673往香港經金鐘喺聯和墟已經坐爆
全車黑衫

我諗天星去灣仔會好啲。

961出唔到cwb都爆
你覺得962B呢啲出到cwb既車唔爆？

960咩站落好？

屯元區不嬲都多
高樓價再迫多啲年輕人入黎

記得上次選舉爆大冷民主派票倉竟然係天水圍屋邨元朗鄉郊

現場報告
960要去建生總站上!

上環仲上唔上到mtr

過海車全部都頂閘

260X唔多人，大家不妨轉下路線

咁大個人都無見過同時間咁多人由屯門過海

excat7ly啦

962爆哂人 兆麟等咗幾架

頂唔順飛的入龍門居搭962x 但都等咗一架先出到嚟

961屯門站都要排幾班車，
前一個站上車/西鐵較好。

菲林明道落唔落到？

轉出荃灣轉鐵好似穩陣

呼籲：坐其他車出咗屯門先，單靠96x應付唔到人潮
天佑屯門公路
天佑香港

果度唔係好多新移民架咩

同你一齊等緊

屯仁街仲上唔上到

虹橋班人唔好再喺到等960啦
唔會上到架啦
見到d人等車等到塊面紅哂

去緊建生坐960

西鐵轉過海巴士啦

唔好去轉車站轉

等咗3架未上到

碼頭區等962x既巴絲直接去龍門居上啦
蝶心樓m記已經爆車

960 未到翠林已經爆

屯元天=好撚多新市鎮=好撚多後生
市區樓價堅離地=好多後生焗入大西北置業=好撚柒多後生

960太多人太曬了. 4架巴士先上到
有巴士去咗超市買水比排隊上車人飲
respect !!!! 屯門 LETS GO!!!!

可以down翻個新巴城巴
轉搭962b 線
但今日改道，所以要睇翻改道資料

屯門友down完apps可以睇睇上車位
三聖，置樂花園都有上車位

僅代表屯門人多謝你祝福

960總站情況

960 未到中電已爆

安定飛左3架961
係咪唔洗等

三聖站962x飛左6架終於上到

我上唔到960，惟有上63x 先再諗點出去，有無人有提議點轉過去？地鐵好似封曬站

去到中環/香港話 出去交易廣場搭巴士
11, 2, 25都得

旺角去tst 轉船啦

961西鐵站放咗架企位俾你哋

960總站要等4班先上到

天星碼頭人龍經文化中心排至星光大道

住大西北嘅港人真係值得敬佩

完全上唔到961

有冇人可以報告尖沙嘴船隊多唔多人

考慮緊要唔要西鐵去尖沙咀再船
/車

置樂花園962b
大量空位！

有車搭車
車駁車

Ching同一架

有心唔怕遲

等埋你地

邊有車駁車
我總站上 依家去到安定（西鐵站已經爆左）

加油
同路人
在心中

我好舒服咁 有得坐 但係 仲有好多人出緊黎

我估唔到 維園起步得3個場
但依家仲有咁多人出緊

Btw

\|/

下次影背隻啦屌鳩你

962b終於有佢嘅用途

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

962b下路有排坐
不過都好過排

搭961漏低咗支鹽水嘅巴打
我會幫你擺去物資站

962b線 巴打
記得怡和大廈就要落車
因為跟住d站唔經咖!!!

記得落車去右手邊既中環站搭車

屌你深井巴打而家要轉搭地鐵

坐緊962x

Sor 、唔小心禁到負評

屯門轉車站960 961 全爆

960 邊到落好?

總站會停百德新街

西鐵出到紅磡好多人唔知邊度過好

屯門撚好波

點算去緊轉車站

跳車出到荃灣/九龍至再度過啦

西鐵去紅磡再轉

去到上環轉鐵 龍尾好似過左北角 我人在炮台山 都未見到尾

銅鑼灣爆晒！

啱啱係轉車站上到961
全車都係黑衫人